覺唔覺腐乳撈飯真係世界級

兩舊已經可以令我食到兩碗飯 仲開胃過食其他餸
由細到大都鍾意食 老母仲話過我犯賤鍾意呢d野

但腐乳陪過我渡過人生中最窮既事期

覺 超好食 又可以拎黎炒菜
唔覺 垃圾食物 狗也不屌

腐乳炒生菜真係好撚正

再簡單d 就咁打隻蛋撈飯已經夠

腐乳搽麵包

腐乳送粥

椒絲腐乳通菜，極品

腐乳+羊腩煲

再加啲椒絲

腐乳+豉油+粥水 就算幾窮 咁食都頂到一兩個月 真係好好食

好味既腐乳真係好撚正

加埋豉油簡直人間美味

淨係食過辣腐乳同普通腐乳想知仲有冇其他腐乳

agger真係堅正其次豆豉

好耐冇食過

識野

邊隻牌子最好食？

仲有橄欖菜

腐乳撈少少糖一齊食

日本代表醬油蛋飯挑機

送粥都得？真係未試過

最頂張圖

正

豆豉蒸魚 老母多數都落好多

呢個都尾機

嗚呀我通常食豆豉多過魚

我都係 成日比老母屌食哂d豆豉

屌我又係我老母都好鍾意食豆豉

我唔識食
薑蓉有冇得揪？

薑蓉的確係好食 但冇雞就好似好怪咁

咁撚咸，食撚到腎病

巴打成日食腐乳小心鼻咽癌

廖孖記

我支持豉油荷包蛋撈飯

呢個飯去茶記叫都30蚊啦

我都化

我都係

腐乳通菜

細個果時返鄉下玩，阿婆用腐乳蒸走地雞果個味道正到永生難忘

越黎越貴 40幾數樽
打邊爐用腐乳先正

正過豉油

咁撚簡單你都要落茶記 屋企煮嗰飯，煎隻蛋，加豉油，搞撚掂

我意思係簡單到茶記都無

腐乳, 豆豉, 芝士
3隻都好難忍

簡單啲唔好咩，茶記夠冇腐乳撈飯啦

當你幾年餐餐都腐乳撈飯

你就唔會話好食

豆豉>腐乳>鹹魚>鹹蛋
餸飯之霸